疑似長洲警長最後晚餐曝光！

好似好豐富咁

cls

我哋啲賤民淨係識食長洲魚蛋
尊貴嘅警察叔叔先有資格食長洲子彈

點解唔食手榴彈呀
一齊分享開心啲吖嘛

又用市民錢自私食

狗嘅新超能力：
食子彈

但係每隻只可以食一次

家屬幾時俾返子彈錢出來

前菜會唔會係催淚彈